罷一日工有咩用?

要施壓要政府跪低，罷工罷一日只係試水溫

要罷就要一直罷落去，直到政府回應訴求為止

懇請七區集會人士留守據點，繼續罷工

罷工！

支持連罷

推

今日集會請呼籲無限期罷工

唔係要罷工 係要塞哂交通搞到冇車返工工

柒婆記招為三罷注滿血
支持無限期三罷

啱！！

自推！！

再推！！

推

推
至少股市同樓價都冧咗

支持無限期罷工！！！！！！！！！！！

心理關口

啱呀，所以要無限期罷工

支持

讚成無限期罷工
罷工目的係癱瘓社會運作
唔應該係用SL/AL請假玩一日半日精神勝利

文宣做野！！！！！

你咪唔好罷囉

愛國愛黨包你衣食無憂

make noise

麻煩幫手令想罷工既人罷到工

推！